{"media":{"disableImageZooming":false},"taskDescription":"<p>D\u00e9placez les textes dans les emplacements qui leur correspondent, selon la norme ISO 690<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","submitAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la correction","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","ariaDraggableIndex":"@index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":true,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","a11yCheck":"Check the answers. The responses will be marked as correct, incorrect, or unanswered.","a11yShowSolution":"Afficher la solution. La t\u00e2che sera not\u00e9e avec sa solution correcte.","a11yRetry":"R\u00e9essayer la t\u00e2che. R\u00e9initialiser toutes les r\u00e9ponses et recommencer la t\u00e2che.","textField":"*FOURNIER, Elora, ETIENNE-MESMIN, Lucie, BLANQUET-DIOT, St\u00e9phanie et MERCIER-BONIN, Muriel*, *2022*. *Microplastiques dans notre alimentation, un focus sur la sant\u00e9 intestinale*. *Cahiers de Nutrition et de Di\u00e9t\u00e9tique. ao\u00fbt 2022.* *Vol. 57, n\u00b0 4,* *pp. 270\u2011283*. *DOI 10.1016\/j.cnd.2022.03.001.*"}